韓國瑜凍蒜！

凍未條

凍蒜！